入埋工悔終生，港中科更稱心

你都係入唔到三大先揀埋工啫

中大engine

我b5有26分架
輕鬆入三大啦屌

出黎做it狗等中年失業

入港中科乞食科咪又係悔終生
計我話學樓豬all in civil unun腳等做專業人士先更稱心

收皮啦
civil i大都讀得啦
專業？你老母就專業啦

理工

埋土

Poly三寶

蝌大，蝌蚑大學
蚛大，蚛蚊大學
港大，con u